其實想靜下係咩意思？

同男朋友早幾個禮拜鬧完交
一直都無講過野

岩岩鼓起勇氣搵佢
佢話：好攰 想靜下
其實係咪分手咁解

想比定個心理準備自己

唔係 可能你真係bilibala chur住咁講好煩
嘈完一輪靜下就無事架啦
點鮮你地係要咁gi li gu lu 咁係咁講
要即刻解決

一係做sp一係分手

係 只係唔知點開口

靜下靜下咁就完架喇
同分手冇分別

我無
我係面皮好撚薄果種
岩岩鼓起勇氣問佢係咪想分手
一句咋

咁佢就話：唔係 好攰 想靜下

佢真係咁打
無emoji 無標點 機械人咁

咁佢真係覺得一同你講野就係嘈交好攰吖嘛
咪唔想同你講野囉

咁佢都講唔係咪唔係

唔撚想理你,完

唔好諗到咁複雜

新歡近

好攰想靜下=間接分手，只係唔知點開口
直接同佢講分，起碼唔好等佢開口

認真
俾d時間人la
佢都要諗下點

一撚定係準備分啦仲問

探索新機會

你地幾個禮拜無講過野仲可以係情侶關係?都幾犀利下

幾個禮拜我相信你自己都有心理準備啦

不過如果係正常鬧交幾日,男仔講想靜下就只係想靜下,唔關分手事

你個CASE就應該係咁先

口裡講想靜下, 其實同另一個傾電話 傾計中

你肯定係好撚煩哥隻，同我條女一樣，唔想分手都比你煩到想分

想你靜下

有新女

問講想淨到幾時囉

我真係唔係
如果我係好撚煩果種
唔會忍到幾星期唔搵啦

唔想講 唔會講

當初我男朋友都係咁同我講，跟住冇再聯絡連分手兩個字都冇講咁就完咗
既然對方都已經無心再維繫落去，咁得你單方面堅持着都冇意思
當初都好似你咁諗，但係到而家就覺得既然整定嘅都冇辦法，倒不如痛痛快快完咗佢